警察呼籲

我都收到

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

未收到

回報所有垃圾信息

咩機有得回報垃圾訊息？